polyu radiography 使唔使劏屍

聽講polyu rd 有anatomy 但有無得去dissect lab 去劏屍？

rd唔洗

Functional anatomy for rehab students only

我試過同fd 夜晚上過body storage